冷處理係唔係蝗語

香港唔係講低調處理咩

今日連續見到幾個

仲係好多人用

香港話係:唔撚理

係
連登仔而家好鍾意講
由其是中共講完就學晒
定性係中共內部用
香港人點解要講定性你又唔係中共
仲有扣帽子即係老屈
00後唔識中文

推

唔認同。
至少好耐之前已經聽過。

啥意思？

冷戰係唔係低調戰

蝗語會令人弱智

你話冷處理係蝗語我唔反對,
但起碼個"冷"既意思唔係低調,
你話無視都比你過

丟淡件事

Google下
四年前高登已經問緊條一模一樣既問題

低調同消極係兩回事

唔識蝗語解釋錯唔出奇

一直都比人屌係蝗語
但係你睇下出面啲post
十個post有九個用緊

用日文 默殺